偷食既人不得好死

從一而終咁對你兩年換來係你既欺騙同出賣
瞞住我周圍食女
祝偷食既人生花柳死
被欺騙既人 下次要帶眼識人 將自己留返俾一個識得珍惜你既人 唔值得為呢啲人留戀

出嚟沙田分擔下

講得好

唔想再講嗰個人

出嚟沙田發泄下

屌你老母身同感受

I deserve better

專一係咪真係咁難呢
最仆街嘅係 同我出街要早走 跟住原來係走咗去食女

岩岩

同我講去遊行點知同遊行條仆街消失左我就自己行佢就去happy

留低tg等巴打開解下你

Tg好多狗公 前仔就係成日用Tg搵女

咁不知所謂 真係要唔要都罷
究竟佢哋會唔會覺得慚愧

見到你咪慚愧 見唔到咪繼續

4年我都一樣有仲要有好多個